政府： 港獨言論就強烈譴責，記者被暴力毆打就表示關注

得啖笑

港共政府